## Dados para acessar login no site para validar o bugreport (Artefato Um)

user: ismaelmoura@fortestecnologia.com.br
password: @mudar123


## Execução do Artefato Dois (Testes Automatizados)

Os testes foram desenvolvidos com cypress.

## Como executar este projeto?


1. Dentro da pasta artefato-dois execute: npx cypress open .
2. Quando o Runner do cypress abrir basta executar os dois testes.

